佢同曹星如打邊個會蠃？

Naseem d 人都話係數據王 得輸個場個對手有料

大家點睇？

甄子丹